半澤直樹與匯豐

睇完今集半澤直樹
再睇埋今日匯豐
發覺好多相似之處
唔知匯豐入邊
有冇半澤直樹呢啲人？

やられたらやりかえす。倍返しだ！

好撚癲

同行長宣埋戰
下集玩到要辭職，好想知點打輸贏

查案咁勁 轉去做黑崎個位仲好啦

我估白井同個秘書背叛掛

個行長由上季chok樣懶深藏不露，原來只係垃圾膠層一個

成撚日忍屎咁既樣

成套野都係表情包

覺唔覺套劇一直重複又重複

齋睇相嘅話，好基情

樓主一定無睇新聞